腰頸痛後 我個世界都改變左

真係好折磨, 坐唔耐又做唔到嘢 好想死

我都係 成日開開吓會會頂唔順要拉筋拉下條頸，搞到d同事覺得我怪，之前又拉到條腰，成日好似有野刺住咁痛，貼過殺龍巴斯又做做過針灸都無咩大改善

我個方向係脊椎側彎, 搞左好多年之後先知.
係個物理治療師同我講

明明細個都冇乜事, 好掛住以前鳩fingfing又1day既日子

宜家真係坐立不安，成日都要拉筋，坐唔耐又企唔耐。我成日話依一兩年，我最舒服就係熟睡個陣。

屌我之前惡化到訓覺痛醒條頸 因為頸痛到失眠

lm

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Hi, 拉左一個月筋確實有改善, 已經基本上冇腰痛

想離開

離開